我係女權撚，我屌你老母，連登仔食屎啦，呢世都唔會原諒你地！！！

又話唔割蓆唔篤灰唔指責，而家一有女仔出事就係度出po 屌婦團，再地圖炮鬧曬所有女權。
婦團全部都係老屎忽，唔代表女權撚，個個婦團都好撚腐敗，關我地女權撚事。
婦團同女權都唔識分，你地同啲on9 藍絲，分唔到教局同教協有咩分別啊？
有老師出事，有無人會特登出po 屌教協唔出聲啊？之前人地婦團出咗聲啦，你地自己follow 唔到唔好係度屈鳩人無出聲啦屌你！知唔知香港有幾多個婦團啊？唔好全部都當係女權啦死on9。工聯會都可以專賣工人，婦團專賣女權，就係咁撚簡單明未啊柒頭！！

我地日日落場，返屋企係度工廠式準備。洗唔洗通知你啊？係咪落場要額頭寫住女權撚先得到你地認同啊？我做乞幫幫主洗唔洗出po 係連登講聲先啊？
個女仔畀人除褲，我地成班同溫層嬲到個個瞓唔到！
咁撚仇女，咪撚屌閪啦，做處男啦死仆街。
6月9 到而家，幫到盡，錢拎曬出嚟，工都無返日日準備。
為咗幫大家，我擺低曬尊嚴同底線，係現場嗲聲求你地拎嘢食，拎律師電話卡，帶曬gear 先出去。我付出你地知啲咩啊？呢頭係度話港女好正，果頭又係度屌女權，好撚憎你地，港女都包括埋女權分子，割蓆淨係割我地，張超雄都可以包容啦，你地自己有偏見，唔撚肯認。我地同大家齊上齊落努力緊，深藏功與名，你地憑乜嘢屌我地啊？

你要既婦團聲明名單啊仆街連登仔。

「譴責警察以性暴力鎮壓示威者」聯署聲明

1. 性/別公義委員會
2. 女角平權協作組
3. 性神學社
4. 春天教會
5. PrideLab
6. Made in Gender 性別製造
7. 新婦女協進會
8. 大專同志行動 Action Q
9. 中大性/別關注組
10. Happeriod
11. 婦女參政網絡

Push

支持

推 好撚嬲

咁你地呢啲女權應該自組一個唔好咁腐敗既組織

互屌係無用

推

而家個鳩個都唔瞓覺，一己之力出緊聲做緊嘢。香港女權有撚組織，有都畀你班仆街選擇性失明filter 曬啦屌你。

絲打辛苦

我愛全部港女

嘿
唔怪之係女權狗
地圖炮屌晒全世界

支2

絲打錫返你！！

其實近日見到連登仔好多都好左好多嘅
見到勇武絲打 唔會一見到女人就叫人唔好上前線先
真係講得好岩 唔掛係心口話比你知係女權 唔代表冇做野
希望某d人真係諗下

絲打唔好嬲 班仆街仔都係太過嬲先亂咁屌

錫返你

得罪講句
咁耐以黎你地出過幾多次聲
雖然今次真係值得讚

唔好嬲啦

收皮啦。你打完j就唔要女朋友，有乜資格？

同樣絲打

見到啲人話女權撚去晒邊，我屌你老母，琴晚屌完狗，今朝又要去塞車，使唔使每分鐘匯報我地做緊啲乜嘢啊

我希望上前線既絲打考慮下自已運動能力
唔好高估自己
唔係要怪你地
但有一班女塞死曬條路跑得又慢又要上前線
就係咁令到有義士俾畜聾長盾狗捉咗
重伸一次
唔係怪你地，但唔諗自己都唔該諗下人

請問我哋係嚟所有女人？

玩分化？俾人捉嘅人入邊冇女仔？

你狗眼看淫閪侮辱女性，有資格講我？

玩分化？

做乜鳩
我話女權團

你哋。係咪所有女人？你未答我問題啊，分化狗

咪撚分化前分化後
痴撚線唔該用腦諗下

上邊睇返
唔該
講完
再講多次唔係分別
再上啲我話今次抵讚
唔該再睇清楚

又屌前線嘅女，又話自己講女權團，淨係講女權團就咪撚屌絲打啦

佢講事實就話人分化 咁你哋體能真係廢 就去做backup啦 一係就真係去最前 唔好係中間阻住

繼續加油！屌你老母咁樣搞鳩個女仔

而家講緊第二件事
我幾時有屌絲打
我講唔該唔好高估自己運動能力
我講埋唔係怪絲打

女人=廢
Thanks, 不會再回覆，費事推你上熱門

對家就係咁想分化我地
再睇返我地
我地都樂始不疲咁想分化
真係嘆氣

唔好講廢
佢地有心冇力咁解
但真係唔希望因爲呢啲原因而再有手足俾畜牲捉

我就只係話體能廢 你就話女人=廢 你其實識唔識中文

嬲我地無用 反而係要檢討下點解真女權reach唔到大眾

push

睇開陳怡係咁上下
唔好再同佢嘈
條友一定唔係前線唔知情況

咩人上前線唔係你決定

你宜家好似佢

但唔該體能唔好既人唔好再上前線
因為真係會累死前線手足

無計 女權撚個朵臭
就算係婦聯以外
但做實事係值得鼓勵的

其實不嬲連登仔都只係屌呢類女權撚

放乜撚低尊嚴咁把炮呀臭雞

都真，我收皮先

唔知以為你放低啲尊嚴係做連登仔既肉便器呀
講到咁撚大犧牲

如果連登仔連女權份子都可以we connect 就好

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

有啲野要慢慢黎變 希望絲地見諒
好似當初勇武畀人印象要大隻之類
但後來發覺好多女仔都係前線或勇武
慢慢黎啦唔好咁敏感

屌得好

女權係兩登一直比人仇視
真女權組織攞唔到政府funding
假女權組織類似工聯會個d因為食緊政府funding
基本上唔會表態鬧政府

真女權組織人手同資源都超級緊
所以真係唔好期望佢哋發聲會有太大幫助
佢哋本身已經少人知
發左聲d post都係得好少人like
自然reach唔到大眾
第二係佢哋資源少到癲
人手同錢都無好難做到野

唔好割蓆得唔得

勿分化

撩交嗌嘅人一係on9仔 一係三毛

支持絲打
果班死警犬真係賤撚到仆街唔撚死無用

請問你睇到邊個post 好嬲 我想去果一個post 睇睇

算啦連登仔都係屌d偏激痴線女權撚姐
我諗唔係個個真係仇女
可能呢幾年d feminazi搶media fo搶得太勁
先對女權有壞印象

Sorry我錯了

靜啦女權撚

真係好標準既女權式選擇性失明+斷章取義

你都喺度分化緊
大家都盡自己努力
憑咩話人阻住

行文生動
絲打息怒

On9

你老母都係雞

明白你好嬲
但你冷靜啲先唔好開地圖炮住
你咁樣就中哂敵方計
雖然連登平常的確仇女仇得好嚴重 尤其仇女權
但公道啲講係最近的確係少左好多呢類人
我唔係話你屌呢班仇女嘅連登仔係唔啱
而係你label哂所有連登仔就有少少衝動
畢竟連登廿幾萬個會員 一定乜人都有
無理由因爲一部分人就代表哂所有人
好多巴打都好上心尋晚呢件事 都嬲都瞓唔到
無理由入埋佢地數

本身港女嘅朵都臭啦，宜家咪又connected

好多野都事在人為咋

有講錯?唔鍾意嗲聲嗲氣叫人拎野咪做返自己囉
家陣有人迫佢?呢啲叫放低尊嚴好大犧牲?
係前面發夢跑得慢又要人救阻住哂果陣 邊個犧牲大啲?

連登仔屌錯人就認啦,仲係到串串貢咁想點啊

真女權無人支持無funding
又比人亂咁屌
然後成班跳出嚟話真女權自己唔搞組織係佢地自己嘅問題

冷靜啲先

見到以後有人亂屌女權就幫手出下聲，唔好比人搞到分化
多謝大家

i love you 唔好嬲

我愛你絲打

女權加油
希望你哋企出嚟，唔好被果堆部份深藍深紅無撚用嘅女人騎劫

對唔住！琴晚我有份鬧過你哋以為你哋無幫手

事實上好多連登仔都係仇女兼雙重標準，你話我分化都咁話

大家都係心急個女仔俾班警察咁對待 好想為佢做啲野先激動咗啲

唔好嬲啦

體能差跑得慢唔分男女架

佢哋根本無資格話女權撚

次次都有班人問女權撚去咗邊
求女權幫示威者時重撚撚聲咁叫人
之後重地圖炮咁話女權六月到而家一句聲都冇出欺善怕惡

香港人加油

重有講咗好多次
好多呢啲係基本人權嚟 個個人都可以/應該幫手
下下都女權去咗邊
唔通一有男示威者又男權去咗邊

原諒我地啦，最多啜番

做乜撚屌埋我
幾時有屌過你地

體能差無分男女呢樣真